其實燒山同習近平香港智庫做既野目標一樣,只係手法同方式唔同

燒山: 全世界應同行動派割席, 防止其他人有樣學樣
劉兆佳: 不應特赦行動派, 防止更多人有樣學樣

目標都係要引導香港人遊行遊撚到2046